[TTV] NS 牧場物語 重聚礦石鎮

我愛世人

sor 唔睇辣殺